毒男追女求救

其實唔係好識得對方
見過幾次面但無講過嘢
之後膽粗粗上網找佢傾計
傾咗幾日想找佢食飯又好似找籍口唔去
買零食請佢食又好似唔想要
究竟我點好
係唔係我太心急
但我日日都諗住佢

中學🐔？

太快了

係日日諗起人之前
照下鏡 睇下自己夠唔夠令仔先
唔夠令仔就睇下自己銀包夠唔夠多錢

錢又冇樣又差 就發下夢先